檢測套裝工場髒亂不堪

節錄

檢測套裝工場髒亂不堪

【本報訊】由普及社區檢查到高危群組檢測，政府均未經招標欽點私人化驗所進行，質素無從監察。其中為食肆及街市員工和外傭等高危群組檢測病毒的承辦商Prenetics便爆出衞生隱患。本報發現其旗下Circle DNA 的包裝工場垃圾遍地，工人出入不用探熱亦無消毒。食環署承認包裝工場情況「曾有欠理想」，Prenetics聲稱已着手改善。

■檢測套裝包裝工場內，有工人未戴手套及地上留有垃圾。讀者提供圖片

滿地垃圾 徒手包裝

本報早前收到投訴，位於鰂魚涌東祥工廠大廈4樓、Prenetics及其子公司Circle DNA的武肺檢測套裝包裝工場，衞生環境惡劣。從相片可見地上滿佈垃圾、有員工無戴手套工作。。。。。。。

本報記者近日往上述工場了解，場面與投訴相片類同。工場位於貨倉內的房間，。。。。。。

因貨倉及工場與另一迷你倉公司共用一層，記者採訪當日發現檢測套裝的原料一。。。。。。

陳太指倉庫長期非常大塵，工作期間「成日都聽到有人咳同打乞嚏」，以她所見。。。。。。

比支那狗用既，是撚但啦

估撚到
不了

最好有愛滋添 反正都關我撚事

得班傻閪藍絲同支那賤畜先會去

是9旦啦！都唔關我事！